乜 我 真 係 咁 似 基 咩 ？

屌 嗰個都話我似基

圖都冇張 你問乜柒姐

又唔係問你

你唔係絲嚟㗎咩

係啵 唔記得我係連登嗰性格係女性 多謝巴打提醒

no photo no talk

寸9我 ok

唔好扮唔係基，有冇圖都唔撚信

有圖都無用 打柒樓主老母

無呀

咁你問邊個

做乜打自己老母

死gay佬

我有樓主圖 有意請pm